奧巴馬回應亞特蘭大槍擊案 稱反亞裔暴力事件令人震驚 警方指疑兇聲稱非針對亞裔

奧巴馬回應亞特蘭大槍擊案 稱反亞裔暴力事件令人震驚

美國前總統奧巴馬，對佐治亞州亞特蘭大造成8人死亡的槍擊案，表示哀悼。案中至少6人為亞裔女性。

奧巴馬慰問所有死者家屬，他表示，慘劇再度顯示槍械管制方面仍有很多工作要做，另外，雖然兇徒的行兇動機未明，但從遇害者的身份，顯示反亞裔的暴力事件令人震驚，認為這些行為必須結束。

美國佐治亞州釀8死槍擊案 警方指疑兇聲稱非針對亞裔

美國佐治亞州亞特蘭大造成8人死亡槍擊案，警方表示，疑犯承認犯案，透露有性上癮問題，並非針對亞裔。

當地兩間水療中心及一間按摩院先後發生槍擊，部分人當場中槍死亡。8名死者中至少6名是亞裔女性，其中4人是韓裔，警方表示，疑犯似乎經常前往出事的美容按摩店，被捕時正要去佛羅里達，可能計劃另一宗槍擊。

這宗是美國今年第六宗大型兇殺案，亦是自2019年8月俄亥俄州兇殺案後，死亡人數最多的兇殺。白宮表示，總統拜登已經聽取匯報，副總統賀錦麗亦表達向亞裔美國人社區的支持。

而家個美國總統叫奧巴馬咩

黑左奧巴馬，執政8年養到中共肥肥白白

BOT定真人啊
唔想答啦

因為兇手係白人就識得感到震驚
如果係burn loot murder就忽然隱形

White House Press Sec. says there is "no question" that the Trump administration calling COVID the 'Wuhan virus' has led to uptick in attacks on Asian Americans

支那狗死得好

Trump LLM meh?

正想講

on99,不如話係佔中的錯

已讀不回 拉！

咁無講ALM既

奧巴鹿

咁香港人大把人講 Wuhan Virus
唔爭在屌埋香港人啦笨

左膠

真總統